NGT48討論區第17回:中井りか生日倒數中 NGT IG全面開通中

溫馨提示：
「成員IG已全面開通」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。
2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。
3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 中井りか

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

開 Po 用 Template:

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

新頭po幾好 又有文又有顏色又無咗回帶

Btw頭先同邪骨開咗電腦系統 神巴玩得開心嗎 覺得刺激嗎？

個topic直頭世界級

我知你地唔會玩串個party嘅

你地都懶得開post啦

我是來留名的

LM

敗仔

班人唔見哂,我仲要22號前推爆個post比珠巴㗎

推介果度個Rika圖

難分真與假......

留名

話時話,洗唔洗加留ig list落開post個度

好貼唔貼,貼男人

假膠都要有分寸丫

都好呀比新飯 貼一條listt嘅link

咁你加返啦,我無電腦同Google ac

瞓了 不了

你老味又做科學家呀

唔明

升中四,早D訓.讀電腦,做科學家嗎

呢到你話事你打點咖嘛Ching,
拯救世界嘅重任交比你 訓先

又懶低我一個

成班一定又偷偷地係tg講cow女啦

〈Team NⅢ〉
荻野由佳
小熊倫実
加藤美南
佐藤杏樹
菅原りこ
高倉萌香
太野彩香
中井りか
西潟茉莉奈
長谷川玲奈
本間日陽
村雲颯香
山口真帆
山田野絵

〈研究生〉
大滝友梨亜
角ゆりあ
日下部愛菜
清司麗菜
髙橋真生
中村歩加
奈良未遥
西村菜那子
宮島亜弥
〈NGT48公式〉
広報担当

〈すでに開設しているメンバー〉
北原里英
柏木由紀

出咗兩次

想知呢位咁得既mb係邊個

咁快又爆
Btw亞樹茶巴開台播緊ngt

有冇link?

加藤美南

睇緊,不過無出聲

美南

BTW 我知你曲

唔想睇呢D半紀錄片,睇親都想喊

啱啱有嘢做呀sor神巴
睇緊了 由住嚟

喊哂咁嘅 係咩節目嚟嫁 新飯真心唔知
今晚miss咗啲 可唔可以遲啲足本睇哂

由佳
苦努人

馬拿豬生日一過就第二個post,真係好快

係咪依套？冇熟肉的

名要問珠巴,我之前睇過太sad,所以未試過睇哂同揾呢睇

我見台灣akb飯係鬥魚播有熟肉的

其實主要係吹奏由佳同日陽，非推唔睇冇所謂

Yes 不過今晚個台長好似仲加埋其他有米團嘅嘢 炒埋一堆

oh

由佳最尾喊哂個樣真係好靚好心動

如果平時由佳10分，喊哂值80分

佢之前入過嚟米po,我地叫佢播米團野嗎

唔好，佢喊我又心痛

真係好感動,不過我不嬲唔支持佢,佢係刷票狗

刷票狗

依家播緊啲電視劇咁好似唔關NGT了

貪污+bug

好靚喎佢一喊 平日笑哂玩到癲都無咁水汪汪嘅樣咁好睇

快D加推

樓上啲人係咪會為左欣賞條女嘅哭顏而故意整喊人

我一定唔係囉,我黑到佢死

好殘忍

墨仔,你個人好容易感動

見到女喊就好易心軟

隔離團成日有個別生寫，好有良心

NGT咁耐都唔覺有

夜媽媽唔好攪D啦

佢喊真係好靚

墨仔,你睇吓呢個,都好感動,你隨時會加推

根據墨青眼盲定律, 佢覺得靚啫係...

我今晚搵返初心了

是推真夏的感覺呀！！！

勁靚

Sorry呀珠巴⋯你要堅強呀！

豬豬地！！

可能去咗ifc

由佳係正唔係靚

我走先

爻吾刀

亦都唔想爻

牙敗又掉低我地去cow女

我理解唔到呢到嘅審美觀

理解唔到咪一齊做黑子囉

我發現我覺得正嘅都有呢個共通點

鄉下妹係奇奇怪怪架喇

基本上只係G Bra同墨青

好似大部分人類都有架喎..............

都係烏嘴狗

條痕愈深就愈正⋯

佢地都好深喎

呢個仲深

睇嚟唔關條痕事⋯「豬豬地」應該係形容得最貼切

邪骨好勁呀

墨仔唔好咁痴線啦
btw呢個po今晚好笑 定平時都咁好笑？

我驚我再留喺度
我畢生所建立的價值觀會徹底破壞

乜水

我無話過佢靚喎

咁你嘅價值觀都幾脆弱

睇吓我係唔係度啦,無我係度好笑D,墨仔同珠巴最攪笑

睇多d不正常既人 先會更慶幸自己係正常人
所以我留下

日日都吹水po嚟 一個post都一般唔過4日

石森虹花

所以我係正常人

食得多五星級大酒店 (乃)
間中都想食下大排擋既 (NGT)

你嘅價值觀咪就係.......lo

咸魚白菜也好好味

多謝你開台 睇得好開心

挽留

米post兩大高汁真心膠

墨仔眼盲

珠巴眼殘

我嘅大排檔係akb咋

多謝台主,我今晚好感動

唔好客氣 開心

我都無話走

你同8字Bra都功不可沒

米po好多歡樂

我係高汁,但對眼一定無事囉

我Aya堅靚囉,唔該

你班友唔推我Aya,但你地夠薑講佢唔靚咩!!!!

靚記唔好啦...豬豬地咪幾好

或者
慢慢我會...
接受到...伊...

對唔住

啱啱我細佬偷咗我AC嚟玩

做咩突然靜哂

露齒扣分

啱啱嗰個我細佬嚟,佢假膠,sor

又係你個孖生細佬呀...叫佢多啲上嚟嘛

不了

墨仔,加油,呢個世界靠哂你,你簡直係醜女福音

露齒爆牙先正
得㗎妹爆牙特別多

正

佢把口好臭

我正常D

識貨,貼多兩張好野過你睇吓啦

我ok

都因為咩人配返咩女 禾柒又樣衰 差啲都好合理

又扮

我頂你呀！

BB,陪我遊水啦

你講戶田恵梨香?

你三個都係型男扮毒撚

定敗爺個名?

加埋你

Google 咗。佢衰在門牙太哨，我鍾意係日本妹嗰種「爆牙」，即係犬齒唔整齊嗰啲，類似中元日芽香

係咪即係虎牙

敗仔,卡勞又係波台反麻

嗯

咁你應該要睇吓板野,出哂名虎牙

樣太尖

我推開豬豬地，面圓圓的

米團靚女我只信潟姐

靚女無用呀 豬豬地先正

你D口味

所以咪話你同8字Bra都不可或缺

因為山田係尾二

私怨撚

呢隻死泡狗等禾黎收抬is ok
唔需要勞煩大家

係咪訓哂

由鳩得D痴線佬喇

卡勞垃撚圾

後面咪醬

Good old days…

麻友仲未返嚟三之元,仲係CG

成班on9仔 屌你老母

朝早唔撚想起身！！！

朝早始終要起身！！！

秒

屌你老母

巴打點解咁早

Lm
Aya Rika

法國鳩清真係on99

彩姐小劇場(一)
朝早起身
細佬：「家姐，家姐！起身喇，仆街！」
我：「吓？？咩呀？」
細佬：「你又話琴晩出文嘅？文呢？」
我（細聲）：「啱啱發夢同兒玉BB行緊街咖，阻撚住曬…」
細佬：「我限你三個鐘之内寫好，如果唔係唔買飯上嚟比你！」
嘭
你唔係推玲奈七、髙寺沙菜咩？關你咩事？

【インスタ】#佐藤杏樹

２周年なのでまだ見せてなかった秘蔵画像を。
.
.
今村支配人と海をバックにツーショット📷
.
.
今村さん、いつもお世話になってます。🐻
.
.
#今村悦朗 #いつもありがとう #２周年 #これからもよろ…

lm

【インスタ】#宮島亜弥

みなとぴあ！
2周年イベント楽しむよ＼＼\└('ω')┘//／／

玩IG

以為follow錯邊個女星

一字眉大眼大嘴

細佬女

呢幅相真係Aya最出眾,不服來辯

google doc 已改任何人可修改

ck快啲po叻喇叻喇張圖出嚟

八字巴
AV女麥紫莉拖數：等公司安排

好驚8字巴未夠18就j到虧

有中譯版啦

錯台

兩父子一齊虧

你信係咪係囉

「隊長，我記得大聯盟有個投手專門投蝴蝶球咖！不如就...反正森走咗我哋都要搵過個投手」
「唔...R.A. Dickey...應該會好有趣」
(蝴蝶球又叫指節球，係利用手臂慣性將波推出去，其實喺日本非常罕見，因為球速慢同埋唔係好依賴投手方量應該係最啱PRR玩嘅球種...日本仲有個女子職業投手叫吉田えり都係專投蝴蝶球仲有個花名叫蝴蝶公主)

嗌Cut之後...
横山由依望住我講：「其實導演你都幾得意喎，明明成個48G得幾個人識得打棒球，你就寫個全人類打棒球嘅劇本，你係咪搞笑呀？」
島崎：「唔...好熱呀...」

又學到嘢

無假放就成日想放假,但一放假就

好撚悶呀,有咩做牙

識貨
真人再靚百倍

認知巨

你唔覺意又透露咗你嘅強大

真正巨巨

難以置信，居然無fd可以約出黎?

話咗係毒撚,你地唔信咋嘛

真毒撚,無人理

約咗個剪頭妹上嚟幫我剪頭髮但係唔見人，on9

上門要幾銀

握三秒手咁多

ok信你

唔掛之得隔住moon都好似聞到臭臭地.....

我普通賤民，真係唔知剪頭髮可以上門

即係一隻初回盤

我柒唔係好gag到

仲有8日脫離苦海脱離暑sem

乳細

我感受到你浸仙氣

有無邊間剪頭髮好架，成日比d日系頭佢地睇，口話明白明白，剪出黎

夠你條原味底褲臭

三百二
你估一張握到三秒？

你比女女頭人地睇緊係啦

去潮流台睇下 有啲專剪日系

「唔該，我想剪木下百花個頭呀！」

睇你握邊啦

【日系JJ】日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）

梗係剪 大瀧友梨亞 個頭啦

屌那星,你條友原來偽毒,成日浦潮流台嘅

梗係剪萌香個頭

牙瀧個頭都好長下喎

我得個睇字

珠巴,你如果真係剪萌香個頭,之後一個月唔整第二個頭,我請你去萌香個握

珠巴要留幾多年，先夠厚同長 剪萌香個頭啊

到時萌香真係變咗杏兒

姣婆個ex以前真係好撚型

唔使狡辯啦 肯定成日睇片學d日本仔夾頭gel頭

剪咩頭都好 其實都係靠gel

潮流台同感情台兩大MK台

你大我呀,你gel得我型嘅,我請你睇nmb演唱會

男人gel頭=女人化妝
btw 都唔知nmb係咪搞得成

見到你係個po入面

髮型最多加下分姐，最後都係睇樣 點似女人化個妝可以逆天改命

咁我係mk嘛

成班㗎仔偽毒

你應該都化妝好叻㗎喎

男人化妝

麻甩佬點剪呀
我講彩姐呀

你即係玩鳩彩姐啫

cutie 呀，咁正

我需然無見過彩姐,但我都聞到佢浸佬味啦,你比知QQ頭佢,我諗佢想打柒你囉

我同步太郎撐枱腳既相，佢做咩流出

隔離仲講緊招牌歌

我覺得招牌歌唔係自己中意既歌

而係成日上電視/event 唱既歌

吓 唔係不嬲係咁咖咩

ngt就無呢個煩惱啦，都無幾多首歌

青春時計一出，已經成為經典

隔離po係各4846po嘅on9仔先會入

2周年live點都宣布2單喇掛

睇字海

NGT po 咪仲 on9

村姑明趕客

潟姐東京都出身 所以話米團我只信潟姐

ck加推？

Aya Rika

好心你好似榊巴咁有誠意

吹奏時一定貼圖

就咁齋叫好冇 heart 囉

我夠覺得你個名唔錯 (有時睇落幾靚) 唔通我又推

法國你幾識貨 不過唔係有時幾靚 係幾時都超靚

譯jor 世界が泣いてるなら

[q uote]譯jor 世界が泣いてるなら [/quote]

個MV好變態，正

改左個髮型之後係好睇好多

抵屌

玲奈好型呀，正
「條仔係我嘅，邊個掂佢，我冧邊個！！！ 」

想問下手足意見，以下為虛構情境題，與現實無關

男主角A最近無意中識左個女主角B ，女主角B 係屬於比較男人性格，比較煩膠，whatapp會追魂call，樣貌大概同你係香港見到無化妝既荻野由佳bb 差唔多

A係一位毒男，朋友都唔多個，更加唔好講異性朋友。所以一開頭佢都有興趣同女主角B 傾下計，但漸漸下來， A 既毒男性格開始出黎，對於成日要諗回whatapp感到麻煩。

咁B 就問 A ，佢係咪好煩膠，A好想答係，但唔想失去一位略熟既朋友，就答左唔係。 首先聲明，A唔係顏控狗，識朋友唔會睇樣，但作為一個普通男性，對mahoho, riko 呢d好D，對木下百花呢d 冷漠D，都係人之常情姐?

而A就對B無任何興趣，咁佢應該點做好?

1)唔理B ,得閒就hea回，繼續維持呢個狀態
2)同佢溝通下，話自己毒，唔習慣一個人自來熟
3) .........?

其實幫fd問

唔得就唔好勉強

但點解唔試吓同佢熟呢

其實,會唔會B都係對A無興趣

可能性低, 唔係都唔會問A係咪覺得自己煩

唔知佢地啦，但唔講戀愛既可能性咁長遠啦，至少而家既情況，作為朋友普通既交流好似已經有事

我朋友A係毒男， 同我一樣鐘意聽日文歌，睇日本IDOL，睇動漫，有玩下結他咁，唔鐘意運動，同B既興趣真係無咩合疊

毒撚自作多情

即係A又係度扮助佐型毒撚

講真 唔鍾意直接講 唔好害人
利申a0

咁就直接同人講啦,拖拖拉拉有乜為呢

興趣似唔似同鍾唔鍾意一個人無乜直接關係

無計傾BO

無可能24小時9 UP廢話掛，如果你女朋友有睇NGT，係咪多D野講先......係咪2個人既話題可以多D先，跟手係咪可以一齊去握手會先...

你等墨仔上水先啦,呢度佢最有經驗

睇你對人有無興趣嘅啫

有興趣嘅話上到外太空,下到內子宮都有嘢傾啦

係, 但如果兩個人互相都有意思就自然會搵到計傾, 分享下日常小事, 講下身邊啲花生, 就算兩個人唔同圈子都可以自自然然傾好耐

多謝各位A0大師賜教，我代我FD多謝你地

話題啱只係相識到熟嘅階段
到拍拖真係淨9up
利申 聽fd講

屌你老母又借d2串禾地a0

分享禾riko靚圖既同時，順便幫大家醫下頸椎病

牙瀧都好靚

敗仔又出嚟恥笑我地

擺明攬住條女覆我哋

Just wake up

一定係比女含醒啦

我最近識咗個idol,佢話好鐘意我,想同我一齊,但我見佢idol嘅事業啱啱起步,好驚會中文春炮

嚟啦,各位ching,我應唔應該為咗佢嘅事業,而放棄呢段感情呢

其實on9夠未？

真人真事,佢仲話唔鐘意我食煙,叫我戒煙

香港人生活壓力真係好大

專業到呢...

我食開呢隻

咩嚟㗎

邪骨嘢 好似係

即係香格里拉都有邪骨

我同我fd共用ac 條友好咸濕

可愛

おぉぉぉぉぉ

未遥好啲

咁原味底褲係你定個fd

啱
搵相同興趣做話題只會係啱啱識大家唔熟嗰陣先會咁
熟左之後就會變9up講廢話
想再更進一步就更加唔應該齋搵相同嘅興趣做話題

屋企冇scanner

我 真男人就應該用繩結內褲

你唔係諗住串我地無得睇呢本野牙

梗係唔係啦
啱啱攞出嚟睇到啫

唉比人咬腫咗粒耳珠

比女咬

算你啦

我手足有玩no man's sky

冇人打CS

我係偶像毒

我唔睇動漫唔打機

返來了

你dmg呀大佬

比mahoho 含醒

去邊返嚟

我係全毒
偶像動漫打機耳機相機都毒

所以佢成日都好似含住碌撚講嘢

台狗譯歌詞全機翻
借代又唔知、形容詞又唔識

Yes
我叫佢的
叫佢訓練把口

即係偽毒囉,

你咁高檀數,好難同你比喎

$$$

最後兩樣先有錢先有資格毒

台狗Ver・
新聞の一面 生々しい涙
一整面的報紙 都是活生生的淚水

彩姐Ver・
新聞の一面 生々しい涙
一整版報紙 都是有血有肉的淚水

生勾勾嘅眼淚

啱啱先洗咗千幾蚊買條耳機線

IM02 聽J-Pop 一流

我想去站務台叫連囝bam咗敗仔AC,有無人反對

冇

理由係咪應該講泫褲導致毒撚身體不適

Heh, 你諗啦

褲二袋

敗仔,無錢開飯,可唔可以請我食二手飯

【インスタ】#中村歩加

my camera📷✨
あゆかめらはいつもこれです。
22mmだよー。

#あゆかめら
#中村歩加
#あゆたろう
#カメラ女子
#camera
#followme

敗仔呢部係咪勁野

心痛村雲BB

可唔可以包養小妹

頭先講起Baseball都唔記得講藤浪同大谷有幾型仔

左邊不敢認同

個髮型高到

辛苦哂

似唔似X頭,成碌X咁

當你打機全部都係大陸人
真係好仆街

麗菜妹妹,面不改容,勁呀

會鬧交

想跳入Mon打柒佢

全部都唔識聽英文

As 都唔識聽

打到咁勞氣就咪打啦,打機都係想開心啫

所以我Solo Carry

需然睇唔明,但D數據,勁丫

呢個係你？ 咁個咩難波字幕組都有你？

M3
傻瓜機嚟嘅

唔係

比起你,係咪唔入流

我諗彩姐識譯但唔識整字幕

次次打pubg
聽到大陸人係度
即刻約戰
之後我就會打死佢

想買部相機影下cosplay，食下coser，有無邊部介紹

幾皮一部

我都係

玩開爆爆王

相gay食先

食偽娘

呢條仔p圖架渣，睇返ig d相一般貨色

利申: 連佢真身1/50姿色都無

原來呢度有譯歌詞既日文巨?

1DX mark2

Added

Football Manager 2017

Counter-Strike: Global Offensive 3,698時間プレイ

叫我?
利申玩FM17超過500 hrs

我同我啲ex都無咩相同興趣。。。
我覺得唔關事
你鐘意佢既自然搵到大把topic講

女團idol宅

女神乳細

啱，可以由J家講到去經濟

有冇人知道點解 成日打機120fps 突然間跌到23-10fps

想當年追男神都係要諗野講 真係不了
btw 你唔要既 可以介紹俾g bra 佢推大lemon

check check display card setting

女神阿彩 女神乳細

十三姨畢業？

???

係

What the fuck ?
五期得返韓妹

無老母

指原唔係咩

我團咪冇年上帶住囉?
出道幾個月，個個都咁少經驗

指原係文春組

老啦，唔記得

啱咖啦 摺埋佢啦 村姑無人睇

.....
ngt先岩岩起飛ja..

養老隊長

順便執笠

What the fuck?

official_NGT48‏Verified account @official_NGT48 2m2 minutes ago

【ご報告】本日開催された「NGT48お披露目2周年SPライブ」2nd公演の最後に、キャプテンの北原里英が自身のグループからの卒業を発表しました。

卒業は、来年の春頃を予定しています。引き続き、北原里英への応援をよろしくお願い致します。

下年年頭畢業

Yes啦 下年年頭走, 順勢執笠之後海軍起航, 換一換個Po名又一條好漢

海軍不了

鰻巴振作

又畢多個

BTW 今日係成立2週年既日子

乖啦,唔通成世留係度幫你帶隊咩

趁後生快D放佢出去圈外衝下咪仲好,NGT上哂軌道啦,驚條毛咩

仲諗住會有唔會咩驚喜發表。。。
2單 2期etc

我覺得完全未上軌道囉

真係唔慌唔驚喜

你唔覺啫 比隔嚟綠團冚撚晒

無得咁比既
一個鄉下地元團 一個東京團
咁hkt同乃都係啦

希運米團2單有首鰻魚畢業曲

如果有2單，一定會有畢業曲喇

屌....咪玩啦,本家大把老野,真係唔掂咪調第二個過去囉,可以手越直接移籍,又有咪醬,又有大家志,怕條毛

輕鬆輸，馬拉垃圾
toxic到嘔血

我都係咁諗

米團無,本家都有啦,話哂勞苦功高

btw柏木好似大過佢

太田人 唔使驚

不過本家都唔夠人

你講果d前輩都就快畢喇

BTW 北原唔係度，柏木應該會解除兼任

P.S. 我覺得唔會再調人過黎

有珠珠唔驚啦,同埋本家夠唔夠人有咩關係

屌那星,本家單曲,外面人多過本家人嘅

寧願唔調算

應該下個Top宣佈畢業係佢

慣唒
48th都知咩事

如果只係本家出CD，30萬都唔知有冇
柒到呢

個個以為北原去新潟會就有排都未走
咁家下邊個帶d細同邊個做隊長？

我唔係話一定會調人過嚟,但必要時都唔洗驚啫

我真係覺得NGT上咗軌道啦,放下手比佢地自己行下啦,我對今村支配人幾有信心,起碼KTMN單野都會為MB回應下

柏毛兼多半年收山嫁人，推個鄉下妹做隊長

認真,NGT最有隊長相,應該係杏樹,村雲,西姐OR美南

馬前炮

下任隊長: 美南

不過仲有大半年，有好多變化既

燈

姐係大lemon都係副隊唔升

大檸檬要做C,你有無見過48g隊長會做C

由佳冇C 既氣場....

山本彩

我難波

你走啦你

正路就副隊升上去，但可能潟姐做都未頂。而家團入面最成熟應該係潟姐了

大lemon企c既話 已經預計到出面啲人又黑鄉下團

咁佢都係臨死先做啫,唔係一開波做嗎

潟姐22歲 應該可以留多2-3年

咁米團都就死啦

出面人講咩你理撚得佢,最緊要會比錢個D唔黑咪得囉

大檸檬總選咁好成積都唔C一獲,大檸檬飯就真係黑哂面啦

你成日話就死,咁你有咩理據,有咩高見

2單己經同菜嬸雙c

唔記得利申:我不嬲唔撐大檸檬嘅,我只係實話實說啫

我笑

敗仔又感情煩惱

其實呢....總選成績同C位無關

Sakura HKT 都冇C (雖然係唔需要)

Hana Chan 80位但永續C位

呢個企本家C呀嘛Ching

超私心想中指美男/mhh潟雙c

原來我有先天不良

hana chan比團內飯屌到個閪就穿啦喎

當禾珠死架

條鳩太短

呢個真 日日放大佢個笑容

講還講🙇🙇🙇

我18cm長呀
我對腳D骨天生錯位

Hana Chan 搞到我棄團...

珠巴,又用炎上商法,唱淡大檸檬,實質私底下打緊飛機啦

會有咩影響

視禾曲風啦

如輕鬆可愛曲風 (多數係)，Rika 美南 日陽 好d

咁誇張

原來想二推上位

咁大lemon岩咩 style

行得多會痛,仲有行路姿勢好怪

有無得醫

我無棄, 不過無睇好耐 奈子美久成日都見唔到影

狂舞派

miku 就算2幾名都無話多左job既
定太細個

類似49單，快歌但不是可愛style

幻想到正

我唔係推佢㗎

珠巴就好啦,下post唔洗諗topic同溫馨提示

中井生日加鰻魚畢業攪掂

google 左正牌檸檬d舊圖

..........

又真係幾似由佳

又比邪骨講中

明反暗推 明既

仲有 "2週年"

但細lemon 靚啲

佢雙馬尾屈機
想當年元t4

屌你...咩比邪講中...根本就係因為咁先叫大檸檬

佢又係癲癲地,成日揾個頭撼鳩人

又係同大lemon徵選好多次idol團先入到
g bra 廁list加推未

鰻魚好似係簽太田,咁唔驚啦,去拍多D劇同電影比我地睇啦

不了

單推由佳一個夠了

我係真心欣賞啲有恆心唔放棄嘅人的

哈

mb畢業有大事務所撑住真係好好多

咁就調細檸檬去ngt啦,細檸檬都好有親和力

AKS嗰啲...

唔夠吉本大

優叔

美國進修...

無

nmb岩佢多啲 夠chinsin

著草到美國就真

rip

我想信冇一個489夠我多推

我屌你老母呀008

算把啦吉本

其實佢係日本嚟

有追Twitter就知

仲有10日啫,冷靜D

我相信冇一個489夠我你多生寫 (香港計)

你有幾多先

搞鳩我優子同我麻友
搞到一個要著草
一個卒業無人理

*你

打錯字

88G

忠忠直直 終需乞食
奸奸狡狡 朝煎晚炒

Hana chan不知幾正

唔知細佬會唔會有機會挑戰我
我想要嗰啲喺佢度
佢想要嗰啲喺我度

呢張ok
唔好放大thx

你幾時先識收皮唔拎陳花出嚟？

麻友 唉

why not swap?

鬥氣囉，你冇兄弟姊妹？

佢真飛左

講還講‼️

佢永遠唔會有呢張

我支持言論自由,所以......

阿仔可以繼續貼

我地都可以繼續屌

我地玩具share一齊玩的....

佢推邊個

哥哥

其實可以收嘅...不過我唔知呀

上網bid咪得....

襯佢訓教開佢櫃桶 得左

佢鍾意啲好cute嘅又係握手廚...

陽菜？
美優紀？
麻友？

佢話高寺沙菜識玩氣槍，好正

敗仔你可以去外國醫丫,你大把貨

高橋みなみ‏Verified account @taka4848mina

NGT48の皆さん2周年おめでとうございます！
そしてりえちゃん卒業発表お疲れ様でした
どうすべきか前から悩んでいた事も
NGT48が凄く好きだって話も聞いていたからこの一歩はとても勇気が必要だったと思う。
土曜日新潟で会えて話せて友達としてとても嬉しかったファイトりえちゃん！

横山由依‏Verified account @Yui_yoko1208

北原さん
卒業発表お疲れさまでした。
発表することを少し前に聞いてから、何をしててもずーっとそのことが頭から離れず今日も本当はその場で聞きたかったのですが、、東京からLINEとパワーを送ってました。

あーーー
私のAKB人生、りえちゃんとの思い出が多すぎていまバスで泣きそう

ogiyuka_ippaiwarae216

夜ライブで、里英さんから春にNGT48卒業をするという発表がありました。
ぜんぜん知らなくて、頭がパニックになって、真っ白になって、ステージで倒れてしまいました…
格好悪い姿を見せてしまいました。ごめんなさい。。 楽屋に戻ってみんなでいっぱい話しました。
副キャプテンとして、今の自分に出来ることは何か。

正直不安もあります。

でも、卒業までにも里英さんからたくさん学んで、卒業されてからも里英さんのいたNGT48をしっかりと受け継ぎます。

私をドラフト会議で指名して
夢を叶えてくれた恩人でもあります。。 みんなでキャプテンの背中を押します！
安心して活動して欲しい！
笑顔で卒業できる環境を作らないとね！
いつまでも頼ってばかりでなく、NGTもここで、ちゃんと成長しないといけない。

応援してくださる皆さんにも、安心してもらえるように…

私も今の自分に出来ること、いや、それ以上のこと。
精一杯頑張ります！

みんな、りえさんが大好きさ！！😊
たくさん思い出つくるぞー！！ 詳しくはモバイルメールで
整理がついたら送ります。

最後に、りえさん。安心してください！任せて！！

成人冇得醫

唔係可以加條鐵之類?

今晚爆po ok?

ngt第二個畢業

真係你識條鐵咩

Ok

唔係對外觀或者日常生活好大影響就惟有睇開d
反正你將來應該唔洗番體力勞動既工

你行開D啦,阿仔

你圖都唔多張,又想比珠巴屌

敗爺要踢英超咖

上天好公平嘅,你有父幹就要有缺陷,睇開D啦

我寧願有父幹

生錯唔緊要 最緊要唔好生得矮

我都好矮

咁又唔好咁講

好失落

O....鰻魚巴,呢刻我都唔知點安慰你好,祝鰻魚前程似錦

又唔是引退

未來金球奬得主仲唔係我

謝，其實心入面想佢畢業，落喺度只會繼續比黑子追住嚟咬。同而家26歲喺女優嚟講真係好遲起步，再等下年27歲先走真係太遲，佢唔同娘娘優子果啲，佢個款唔係個個受落。再者上今年大米成績咁好，光榮畢業是比較聰明的做法。

但現實又覺得爭啲嘢咁。

個時miruki 畢業del左勁多野
真心以為呢世唔會再睇到佢近況

佢咁好人都有黑子??

你出去搵吉岡里帆啦

對唔住

我唔係想派膠,但頭先想揾鰻魚D圖貼吓,但係.....叫開咗鰻魚,頭先真係一時諗唔起佢叫北原里英,我真係諗咗十分鐘

係囉

躝啦

躝!!

NGT媽咪

我躝返過珠po啦

2ch 同百度貓吧都勁多黑子 吸血奶媽、0切奶媽 等等 不過睇得多就慣。

雖然鰻魚將會離開ngt48, 但我會繼續留守ngt 安九、麗娘，我嚟啦

鰻魚巴推爆po啦 下po topic 可以淨係講北原畢業

手機無咁多存貨，盡力而為

咁珠巴你得一日時間推爆講rika姫生日

逐張出啦

生日可以後補

一日爆po不了

【新聞】NGT48隊長北原里英 宣布來年春季畢業

SKE48, 鰻魚黑暗時期的公式照

po下其他圖幫手 無乜鰻圖sor

珠巴同乳細叫我躝,所以幫唔到手

雙原

ok
我 立即 屌佢哋老母

咁我回家啦

魔鰻

NGT48北原里英、グループ卒業を発表

哇，13姨畢業，而家全PO哀悼啊?

yes

(網上圖片)

正副隊

此境不再

啲圖好明顯係臨時搵返嚟

好彩北原網上大把圖

咁耐 無一萬都有十萬張啦

十三姨與大親友大家

全鋪悼念

唔撚係掛 咁都當一張

話晒喺48G浦左咁耐 team a k b 三隊撈過晒，仲有team s 同team n

ck把口好mean

有大頭喎

話時話，唔該各位巴打唔好search 超能力者，係推都頂唔順佢個look

yes po返佢個張gif

唔好無圖到咁下化

嘩 大到

search 下先.....

笑左

我知錯了

北高夫婦

係咪屌緊CK

叫左你架啦，後悔未。

我睇左幾秒即刻刪撚左。
唔知係咪果時喺team K 好得閒，塊面圓到唔知想點。同埋佢可能得罰導演

世界の北原

勞苦功高,我愛你

嚇到我而家痿左 你點賠番比我

十三姨全盛時期演出的電影，做女一，電影叫joker.

有完美奈奈 , 十卜一下

你已經切左啦

依套好睇

講到明有伏你都衝，你怪邊個

比副j 圖你中和返

隔嚟重要真野恵里菜

家族遊戲？

因為有櫻井翔

傳聞好似因為要兼任ske ，所以之後無演，唔知真假

但個身都瘦

本來兼任ske前好多出演機會，但空降ske 企三號位同做cw c位後，啲味噌廚瘋狂杯佢，握手會瘋狂空注，買左飛唔握，之後返本家後收左皮，果期櫻花、paruru 上緊位

隔住個moon，都感覺到奈良未遥巴打既哀痛

失去偶像既痛苦，就應該由偶像所治癒 希望你盡早回復心情

啲人覺得搶左明音個位

人地有奈良未遥

佢塊臉不嬲都圓，但果套戲導演將佢嘅缺點好坦蕩蕩哋show 晒出嚟。導演好波

你戇鳩咗啦

其實關我咩事 我無咩特別感覺

味噌廚排外個朵唔係流嘅，唔係點養得住禾珠

佢玩張gif玩上癮啫

睇指北覺得佢對指原有啲自卑咁

奈良巴幫手推PO 姐，我先係鰻推

咪玩啦,味噌廚連珠都反㗎

屌，哂左小妹30秒打字

所以大場同miruki過去兼任個時我都幾登佢地驚

咁正常既

唔好上到3號位以上就無咁癲

你班友做咩停哂手

吹水先係我哋強項

仲有200個

喵......

其實北原望住指原心情真係好複雜。

北原第一次選拔已經13位，果時指原好似係7x
但一年一年咁比老友追上嚟，最後個差距仲越嚟越遠。
有一次生誔北原好似講過，能夠最ngt 隊長真好，感覺好似同指原個距離終於可以拉近少少

吹咩

好姐妹應該係一齊奮鬥一起哭

黑貓

推

北原好慘

屌 神巴準備

卡咗咁多年真係好on9

清井乜鳩,你係咪好得閒呀,係咪想揾人咬交,我好得閒呀,洗唔洗過你post玩嘢,屌你老母

屌你老母3又斷線，唔推住，無數據

其實覺得指原性格都變左好多
比較鐘意未連霸之前既佢

唉撩起sun巴傷心回憶

個條廢青 唔敢跳蹦猪針

佢過左博多之後已經開始變
我都係覺得以前無乜氣場個感覺好啲

需遠必誅

唔變到咁應該好難上位。遲入坑，點解果時指原升得咁快

歡迎光臨寒舍

我又唔開幫你推post喎

佢條褲使唔使Yau 到上個胸到

又話過我 post 玩嘢

1. 文春
2. 要carry新團

唔想幫你推post,吹咩

得把口

左右護法

我就同東方日報一樣嘅

果陣時得鰻同柏木識捕鏡頭，啲𡃁妹仲傻下傻下咁

Sor，貼柏木補數 ok？

我諗而加都無乜人識

你應該貼呢張

揸波波

神巴你點揀

點簡

你係咪玩我

宮島亞彌世界第一

北原大鑽>原版大鑽
娛樂程度上

榊美優?

「啊妹嚟啫...」

所以真係要前輩carry

朋友個主持成日叫佢地望鏡頭

禾吊，瞓醒就多咗三百個reply

邊個1001記得講祝北原畢業啊

鰻魚巴開喇

我地最多搶神巴1001架姐 鰻魚巴開啦

貼錯Po 有無興趣做香港代表

你地推住先啦,我食緊飯

感謝大家，你哋開得架啦，有嘢做唔可以成日捕住個post, 邊個開post 祝鰻畢業快樂就得了

你等我食埋個飯先

34啲眼光又幾好

幾正 啱做我條女

香港代表有撚用 我直接同佢去夢之國慶祝好過

有啲似黑川智花

我地推到990等你開啦

睇完the hitman's bodyguard
幾好睇

香港睇戲好貴

美國大城市幾錢？

隻眼腫哂

慘慘豬

但可能唔係今日
今日件衫係白色

英國差唔多

即係由住炒冷飯

見鰻twitter 好多老友同佢講お疲れ様です

搵巺地方可以40% off 左右

神巴食左春藥

幫下人嗎

講還講

我真係恭喜你喎

G持

鰻魚巴可以開定新po

攪掂,收工

請鰻魚巴打接手

お疲れ様です😢✨💕

PISH!

thanks 榊巴

大丈夫て

鰻魚巴,如果你係街

我等你到十一點,如果你仲未得閒,我就代你開post

新post topic
米po巴打仝人祝願世界の北原卒業快樂,前程錦繡!!!!!

溫馨提示:
感謝北原為米團嘅付出,永遠の隊長,我愛你

輕輕一推 ，希望呢一年鰻魚可以帶ngt創下第一次輝煌再走

耳膠

11:00

1000 King Maker